香港電訊夥華為 沙中線建5G網絡

5支同出面D 5G相通嗎？

唔知

5G